劉公子比人罰左2000，TL有無份罰？

TL要做幾多晚先搵得返😥

2000對TL嚟講真係濕濕碎，出首歌都夠cum條數😎

tl邊有錢出歌

支持劉公子流出裸照

佢都夠膽抄..等佢放相打J

TL賣下屎忽都系返度拉...